點解會有巴膠呢種生物？

膠到打埋交

巴膠幾時屌巴士死氣喉
🚌

條女幾正

頂，你講咗我句對白

佢生係香港好無耐

格離鬼佬：what the fucking doing ?!

唔好歧視我地戀巴師

做唔到

: smart boy

你歧視鐵膠？
唔當佢地係膠？

漏左，唔該清！性質一樣，當然歧視！

佢哋個腦係咪同正常人唔同
點會去鍾意一舊鐵

弱智都好過呢班膠

我好似識第一幅圖藍色衫
btw D巴膠真係死不足惜

上一代既回憶lu

我覺得唔影響到其他人就得
影相冇問題
但為咗影相走出馬路影響其他駕駛者就有問題

咁鍾意飛機嗰啲係咪又係飛機膠？

係啦屌

各有所好啫 冇問題㗎
唔好鍾意到入魔就得 好似為影相打曬交同屌死氣喉嗰啲
咁講砌模型咪又一舊膠
玩女嗰啲咪又係一舊肉

鍾意巴士唔係問題
但唔知點解d巴膠總係騎騎呢呢

睇得出睇得出

其實巴膠都係人

你哋應該要尊重下佢哋

如果唔係你都係巴膠

巴膠

巴膠都算人？

我地鐵路迷高質好多